用陳怡開伊斯蘭教戰線 有冇得唸

但係D仇恨燒晒去中共度 唔好引黎香港

香港承受唔起 成個伊斯蘭世界既怒火

冇能力帶呢條線嘅輿論 唔開好過開

伊斯蘭世界只會視西方文明國家為敵人
一樣係取易捨難
蝗國係咁集中營佢地都無反應你就知

有得諗
但可能難兼顧